我有個fd好似trevor...

我有個fd好似gta5裏面個trevor咁
性格好火爆 鍾意郁手郁腳

平時見面第一句就 fuck you nigga
同佢講咩佢都應 really nigga?
搞到我都唔知點應佢

佢冇野做個陣 會一邊屌枱屌凳屌牆
一邊講fuck you... fuck you... fuck you...
其實哩個都還好 唔會影響到人

最大問題係 佢會無啦啦講suck my dick
然後用條撚撞人

請問我應該點應付佢好?

Tryna suck his dick, nigga

叫佢唔好打太多機

有叫佢唔聽

一係你同佢格劍？

認真其實佢係咪真係病但冇同你講

俾真力架打死未

佢唔係gay啲
見過佢手機啲咸相 係女人

我都懷疑佢有病 但係唔知咩病

佢可以打贏真nigga

同佢鬥癲
殺撚咗佢

咁真係trevor嚟wor

Go fuck yourself

咸相係煙幕，佢一定係 gay

會俾佢打死

so why dont you just suck his dick, nigga?